/* No comment provided by engineer. */
" (Aborted)" = " (中斷)";

/* No comment provided by engineer. */
" (Declined)" = " (拒絕)";

/* No comment provided by engineer. */
" (Missed)" = " (未接)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\nReason was: %@" = "%1$@\n理由 是: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"'%@' not registered" = "'%@' 未註册";

/* No comment provided by engineer. */
"'%@' would like to enable video" = "'%@' 要求啔動視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Account creation issue" = "帳戶開啔事宜";

/* No comment provided by engineer. */
"Account validation issue" = "帳戶驗證事宜";

/* No comment provided by engineer. */
"Address book" = "通訊錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Alert" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Answer" = "應答";

/* No comment provided by engineer. */
"Average" = "平均";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad credentials, check your account settings" = "憑證錯誤, 請檢查帳戶設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Battery is running low. Stop video ?" = "電池電量不足. 停止視訊 ?";

/* No comment provided by engineer. */
"Call failed" = "通話失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera" = "視訊鏡頭";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't create the account. Please try again." = "無法開啔帳戶. 請重試.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot call %@" = "無法接通 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot make call" = "無法打電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot transfer file from remote contact" = "無法從遠處傳送檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot transfer file to remote contact" = "無法傳送檔案至遠方";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot write image to photo library" = "影像無法寫入";

/* No comment provided by engineer. */
"Check error(s)" = "查出錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Check issue" = "檢查送出";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the image size" = "選擇影像大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication issue" = "通訊因素";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication issue (%@)" = "通訊因素 (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm the following SAS with the peer:\n%s" = "與對方確認 SAS:\n%s";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue video" = "繼續視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Decline" = "拒絕";

/* ICE has established a direct connection to the remote host */
"Direct connection" = "直接連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "中斷";

/* No comment provided by engineer. */
"Either configure a SIP proxy server from settings prior to place a call or use a valid SIP address (I.E sip:john@example.net)" = "請設定使用 SIP 代理器或使用有效的 SIP 地址 (例 sip:john@example.net)";

/* No comment provided by engineer. */
"Either configure a SIP proxy server from settings prior to send a message or use a valid SIP address (I.E sip:john@example.net)" = "請設定使用 SIP 代理器或使用有效的 SIP 地址 (例 sip:john@example.net)";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your password" = "輸入密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your username" = "輸入帳號";

/* ICE processing has failed */
"Failed" = "失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"First name" = "名字";

/* No comment provided by engineer. */
"GNU General Public License V2 " = "GNU General Public License V2 ";

/* No comment provided by engineer. */
"http://www.linphone.org" = "http://www.linphone.org";

/* No comment provided by engineer. */
"IC_MSG" = "來電方: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"IM_MSG" = "來信方 %@";

/* ICE process is in progress */
"In progress" = "進行中";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming call" = "來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid SIP address" = "無效的 SIP 地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Last name" = "姓";

/* No comment provided by engineer. */
"Low bandwidth" = "低頻寬";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum" = "最大";

/* No comment provided by engineer. */
"Minimum" = "最小";

/* ICE has established a connection to the remote host through one or several NATs */
"NAT(s) connection" = "NAT(s) 連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Network down" = "網路斷線";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Error" = "網路錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"No codec" = "沒有編碼器";

/* No comment provided by engineer. */
"No microphone" = "沒有麥克風";

/* No comment provided by engineer. */
"No SIP account configured" = "沒有 SIP 帳號設定";

/* ICE has not been activated for this call */
"Not activated" = "未啔動";

/* No comment provided by engineer. */
"Not registered" = "未註册";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "Ok";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing call" = "外播的電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone number" = "電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone numbers" = "電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo library" = "相片庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Illegal character in username: %@" = "帳戶中有不合法的字符: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a domain.\n" = "請輸入域名.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a username.\n" = "請輸入用戶名.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure your device is connected to the internet and double check your SIP account configuration in the settings." = "請確認本裝置可以連至互聯網並確認您的 SIP 帳戶.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please terminate GSM call" = "請停止 GSM 通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered" = "已註册";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration failed" = "註册失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration failure" = "註册失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration in progress" = "註册進行中";

/* ICE has established a connection through a relay */
"Relay connection" = "轉接器連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove trust in the peer?" = "移除授權?";

/* No comment provided by engineer. */
"Select picture source" = "選擇相片來源";

/* */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"SIP address" = "SIP 地址";

/* No comment provided by engineer. */
"SIP addresses" = "SIP 地址";
"Email address" ="Email 地址";
"Email addresses" ="Email 地址";
/* No comment provided by engineer. */
"SIP server unreachable" = "SIP 伺服器無法接通";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop video" = "停止視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"The email is invalid.\n" = "email 無效.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"The password is too short (minimum %d characters).\n" = "密碼太短 (至少 %d 字元).\n";

/* No comment provided by engineer. */
"The passwords are different.\n" = "密碼不同.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"The username is too short (minimum %d characters).\n" = "帳戶名太短 (至少 %d 個字元).\n";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no network connection available, enable WIFI or WWAN prior to place a call" = "沒有可用的網路連線,請啔動 WIFI 或 WWAN.";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer error" = "轉接錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "原因不明";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error" = "無法辨認的錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Username already exists" = "帳戶已存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Video cannot be activated because of low bandwidth condition, only audio is available" = "頻寬不足,視訊關閉,僅提供語音通信";

/* No comment provided by engineer. */
"You missed a call from %@" = "未接電話 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"You must authorize the application to have access to address book.\nToggle the application in Settings > Privacy > Contacts" = "您必須允許本應用讀取原本的通訊錄.";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to plug a microphone to your device to use this application." = "需要接入麥克風以使用本應用.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your account is not validate yet." = "帳戶尚未驗證.";

/* No comment provided by engineer. */
"© 2010-2012 Belledonne Communications " = "© 2010-2012 Belledonne Communications ";

/* Placeholder for the address in DialerView */
"Enter an address" = "輸入 SIP 地址或電話號碼...";
"%@ is composing..." = "%@ 正在寫入...";
"Resend" = "重發";


/* Title of AlertView */
"Invalid IP" = "錯誤的IP";
/* Cancel Button Title */
"confirm" = "確認";
/* Title of AlertView */
"Please Reconnect OpenVPN" = "請重新啟動 OpenVPN";

"Next" = "下一步";
"Account or Password is Wrong!" = "帳號或密碼錯誤";
"Click Next, return to the main screen, then click OpenVPN application, after the setting is completed, please return AzFone." ="點選下一步,返回主畫面後,點選OpenVPN應用程式,設定完成後,請再點選AzFone.";
"Are you sure to quit AzFone?" = "您要結束AzFone嗎？";
"OK" = "確定";
"Please back to AzFone and press Setting to perform other configurations" ="在VPN應用程式下載完成後,請點選AzFone,再點擊設定以進行其他設置.";
"Download OpenVPN" = "下載OpenVPN";
"Add friend" = "新增好友";
"Add XMPP friend"="新增 XMPP 好友";
"Add" ="新增";
"Alias" ="暱稱";
"Chat" ="會議室";
"Conference Room" ="會議室";
"Invite" ="邀請";
" invite you to:"=" 邀請您至";
"Invite friend to conference:" = "邀請好友至會議室:";
"Conference name" = "會議室名稱";
"Password(optional)" ="密碼(可選擇的)";
"Create Conference"="新增會議室";
"Conference List" ="會議室列表";
"Invite friend" = "邀請好友";
"Select conference type" ="選擇會議室類型";
"Persistent Conference"="常駐會議室";
"Non-Persistent Conference"="非常駐會議室";
"Leave conference"="離開會議室";
"Destroy conference"="刪除會議室";
"Join exist conference" = "加入現有會議室";
"Create new conference" = "新增會議室";
"Enter the password"="請輸入密碼";
"Incorrect password" ="錯誤的密碼";
"Enter the password again"="重新輸入密碼";
"Invite exist friend" ="邀請現有好友";
"Invite other user" ="邀請其他使用者";
"Change photo" ="更換照片";
"Change presence" = "更換狀態";
"Unknown user" ="未知的使用者";
"Friend Request" ="好友邀請";
"Set nickname" ="設定暱稱";
"Download OpenVPN" ="下載OpenVPN";
"Back" ="返回";
"Online" ="線上";
"Offline" = "離線";
"Busy" = "忙碌";
"Disconnect" = "未連接";
"Send" ="傳送";
"Edit" = "修改";
"Delete" ="刪除";
"Enter alias" ="輸入暱稱";
"XMPP disconnect" ="XMPP 尚未連線";
"Message send failure " ="訊息發送失敗 ";
"Please check your server and VPN connection status"="請檢查您的伺服器 或 VPN 連線狀態";
"AM" ="上午";
"PM" ="下午";